有無人屋企人係垃圾煙鏟？

仆佢個臭街
自己想死就好啦
正垃圾

好難頂

二手煙

條仆街食少陣係咪會死架

對唔住

自己屋企嘅事都未攪得掂，仲咁得閒屌我個港女post

你傻架？返去搵支那雞啦